仲當黑警係君子係你地既最大失敗

防狗之心不可無。

無失敗過 此post完